同職位同事比你出眾應該點樣應對?

岩岩FG返工 間公區就一次過請左5,6個trainee
入面就有一個人各方面都比你好
做野又好過你 又靚仔過你 人緣又好過你 講野又搞笑過你
依個時侯應該點應對?

一gp人傾計嗰陣完全唔想join埋去 完全比人比下去咁好難頂

學習囉

嗌聲佢大佬 認契弟

有咩所謂
你返工係選港男定拎人工？

我明..但返工有時都要social 下架嘛
當見到老細有野就搵佢做先 同事有野幫又係搵佢先 冇野做吹水又係聚去佢度嗰陣就好自卑 覺得自己好廢

因為你生得唔靚仔，而且又窮。冇計。

作為一個你形容緊果類的員工 , 除左靚仔啦
好羨慕你唔洗social, 做野又做少d 又出埋同一份糧
其實假笑好辛苦 其實每日都要應付其他人好辛苦 諗野講好辛苦

點樣應對？一係改善自己 一係接受自己係廢物囉
不過你問得依個問題 都係接受現實啦

咁玩法前途就未必好理想
但起碼唔洗咁多應酬
睇你想點定位

呢句真 利申 靚仔

到時frd 撚左星期六日放假搵你玩，派帖又預你，你就仆街

覺得自己廢咪搵一樣野做好d 叻過人 顯現返你既價值囉
唔係咪乖乖地打工搵食囉
咁都要問點應對讀屎片架

有人draw 左attention 係好事
樹大招風

傻仔，咪又係出同一份糧
可能留係公司佢前途會好d
不過fg都做唔長架啦

on9 仔

努力囉 唔夠人醒咪用勤力搭救
你比心機人地終會睇到

agger